【刷存在感】過氣歌手李國祥 拍片疑寸葉德嫻係「老懵咗前輩」

who

Who?

who?

真係唔識乜水 似係求其搵個有知名度既人攻擊
借葉德嫻博出位

又一個藍屍廢老想上位，早啲死吧啦